無可否認,係偽反對派當中,只有忠誠本土派有皇帝式待遇

1. 只有忠誠本土派有特權欽點人參選
2. 只有忠誠本土派有特權捉鬼
3. 只有忠誠本土派有特權做山埃軍師
4. 只有忠誠本土派有特權嘴遁